Trump: President Xi ... my friend

@realDonaldTrump
I say openly to President Xi & all of my many friends in China that China will be hurt very badly if you don’t make a deal because companies will be forced to leave China for other countries. Too expensive to buy in China. You had a great deal, almost completed, & you backed out!

MY FRIEND

(a) and (b....friends)

咁即係a唔係friend啦

習: hurt? wfc

我補血係人民身上補既

抵啦 仲敢加返稅挑釁侵侵
習維尼買棺材唔知定

等睇雙方無計傾

即係開大波

Trump 仔伏人之前一定會講my friend

依家每次聽到佢講my friend 我都好興奮

“friend”

屎總

You had a great deal, almost completed, & you backed out!

敬酒唔飲飲罰酒

先禮後兵

美國總統川普13日發出推文說：「我要公開對中國國家主席習近平和我所有中國朋友說，如果不跟我們談好協議，中國會傷得很重，因為企業會被迫離開中國，跑去別的國家。你們本來有個很棒的協議，幾乎要談成，但你們說話不算話！」

習總斬人補血張圖

维尼係咪比侵侵 unfriend 咗

不愧係獨裁者既朋友

btw, 乜侵侵好心急呀，不停要出文勸蝗國

雖則trump撚開狗大家都知道 但你既語文能力真係令人側目